ViuTV 《全能科學家》春名真依好靚女

星期六1930 竟然有得睇

科學發達與人類生活息息相關，節目介紹實用科學知識，由日本新進女子組合彩虹章魚燒的五位美少女，與主持人一起進行趣怪新穎的科學小實驗，發揮好奇心與學習

唔識欣賞

Me2

好7

紫色

已經做咗好耐？miss晒

上星期好似冇播
今個星期先見到

係香港見過

中国香港的粉丝，大家好

最怕奶完都搵唔到

以前少女嗰陣就靚

而家差咗

少少似張佳瑩

春名真依講穢多非人，藝能界活動自肅

殘字............

咩意思

「穢多從前在日本被隔離的游民階級 穢多、非人是日本的賤民階層。他們被壓在社會的最低層，受盡侮辱，生命也無保障。」

係日本係歧視同禁止使用詞語嚟

要自肅幾耐

睇了

箱頭筆會溶解膠袋

今集個兩個最靚女

日本都有N WORD

做左咁多個禮拜先有人開post

左邊嗰個幾cute

咁似花音麗

條女件衫777

吊那星，今集完全冇真依

播左3,4集姐

冇真依

呢套啲學生妹勁撚正

上一節中分學生妹叫咩？勁正

今集整光影塗鴉好有心機

咩顏色

好似係紅

咲良

原來黎過香港

冇人睇？

今集冇紅色

麻麻地
都是麻友好

收咗皮

2021年
1月5日深夜に放送のMBSラジオ「あどりぶラヂオ」に出演し「アイドルのアイドル論」を語る[6]。
1月23日のYouTube Live「たこ虹の家にいるTVリターンズ#26」にて、餓鬼をモチーフにしたフィギュアの話題になった際に不適切な賤称語を使用[7]。春名は語意の誤解、自身の無知から発言したものとして謝罪[7]。所属事務所のスターダストプロモーションは事態を重く受け止め、2月3日より当面、活動を自粛することが発表された[8]。

被迫睇東張西望

翻譯？
永久引退？

開live講錯嘢，暫時停止活動

偶像團體嘅世界咁殘酷，唔易返生

算唔算一個累全隊

睇曬，，以為無人睇
生果做法好正

真依長髮

呢集少悶

層層疊，睇到唞唔到氣

本日、芸能活動を再開させていただきました。
たくさんのご迷惑とご心配おかけしました。

芸能活動を自粛させていただいている期間に、
専門機関のサポートを受け、多くのことを学び、
実際にお話を聞いたり、実際に見て感じて、
自分の知らないことをたくさん知りました。

学んだこと、まだまだ学ばなければいけないこと、
いただいた全ての言葉を胸に、
私に何ができるのかを考えながら、
これからの活動を頑張っていきたいと思います。

どうか見守っていていただければ嬉しいです。

春名真依

自省完？

真依偵探裝
似周庭扮福爾摩斯

一賠0.1肯定係隻狗食咗啲曲奇餅

咁外國人功利咁計，殘體字自然學落抵啲
同埋都未必個個知有正殘體之分

包粉咪成分

咁都估到

啲setting太傳統
如果嗰間屋再多啲閒雜人嘅話就估難啲

真依はほんとうかわいいですね

咩事

原來鐵板會隔住磁力

電磁吊起一個人，電線唔會過熱

用一隻手指撻著㗎車

久留美幾大隻

要揸架車埋去

嘩

頭半集講咗啲乜？

磁力

痴線

紫色真係幾可愛

くるみ 灰姑娘藥劑師叫「胡桃」，點解全能科學家叫久留美

ピンク

我諗只係同音嘅唔同兩組漢字

有點似福田麻由子

黃乜鳩色……
橙色嚟架喎

正ゆき起碼有雪 由紀

正如*

久留美好慢

諗起日本文具大賞

以為會係油性

真依又有air time

くるみ 魔術師

坐喺3條女最右個叫咩名？

久留美塊面好黑，頂唔順垃圾魔術

on9
又話奶

彩木咲良

原來呢度啲女咁細個

魔術師借啲依摸手仔

點解嘅

頭先咲良都黑面

好咸濕.....

gotta gotta

頭先前排最右嗰個四眼蘿莉

原來今日冇人

哈哈哈哈哈啊哈哈哈

駁埋老命先係得92.4

原來可以咁唱高音

給我一杯忘情水